黑警話噚晚旺角墮樓手足係醉酒仆倒

Source:Now

16歲？

食屎啦屌你老母飲醉酒

cls

cls

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登